前機主54024157蔡同學肯還錢味？（知你朋友同你）

是咁的，我有晚過錯數俾呢位蔡同學！佢話會等銀行通知，又話驚我用詐騙手段去洗黑錢，好啦咁就利用銀行嘅手續去搞，點知，銀行嗰邊話你，無覆過所有嘢！之後我又係你之前留俾我嘅聯絡方式搵你！點知你俾由2020年10/24號開始就無玩嘅ac俾我！又話放學一番去就鳩沖？由10月到家陣4月！你肯還錢味？

利申事主已轉咗電話！

小額見囉

可以嘅咩？

5萬蚊以下就可以㗎啦
第一日落嚟香港？

老實講雖然你之前逼得人好緊還錢 但條仆街如果真係玩到咁 小額見唔係就打電話俾學校

見佢係學生，諗住俾機會佢

果陣我都係心急，點知佢跟本就真係玩嘢

自己傻仔過錯數

所以你就可以做阿偉？

你咪撚講咁多 直接做嘢啦柒頭 你一開頭見佢係學生俾機會係冇問題 屌你老母都過咗咁撚耐直接做嘢啦 如果唔係等幾時 如果佢玩到咁 好明顯博你唔敢搞大件事

做鳩佢老母

啲錢好唔好味

其實你知佢讀邊間學校
直接去佢門口寫佢大字報咪得
佢驚過你啦

唔係話佢冇錯
但一向過錯數係過數嘅人嘅責任黎
你自己攞黎
人地俾返你係人情
唔俾返你你咬佢食？

人哋都無問你借，你自己無啦啦塞啲錢比人

重點係佢係呃鳩人

呃鳩你咪呃鳩你
屌埋你老母都仲得 你咪報警囉

支持樓豬搞大佢